問call put專家

張long put 如果到期前
股價已經跌多過put價
係咪變廢紙？

係 total loss

入價點會變廢紙阿

咁好似call穩陣啲

唔識所以問囉

你賺
左.

變價內put，你賺緊

你唔識咪亂老點人

假設張put 30蚊到價
跌到25 咁緊係有賺

廢紙 5毫子幫你收